「重慶大廈感謝日」一年過去, 再次重臨究竟變成點呢?

利申,
我好少去尖沙嘴, 差唔多成年都無去過,
今次去到已經覺得條街好少人,
諗起一年前「重慶大廈感謝日」人山人海,

想八掛下究竟今時今日會變成咩情況?

一去到大廈門口已經俾好多人不斷咁派咭片想拉你去佢地嘅餐廳度食,
講真真係有啲反感,
所以我走左,
但其中一個追到我去 ISQUARE,
見佢咁有誠意, 而且我又想食咖喱,
所以就跟左佢上去.
上到去就明點解佢地要咁駁命拉客,
由 7點幾坐到差不多9點都只係得我地呢一枱客,
仲要今日係星期五晚, 理應係最多人出街食飯嘅日子
食物水準唔錯, 幾好食,
雖然比想象中貴少少不過都算係合理價錢嘅,
總括黎講係可以多啲支持

下次去拍拖有冇得撚

唉 唔去了

人山人海係得嗰一次啫

其實係唔錯嘅，
但首先要唔好怕地下果個咭片陣

10/25 食爆重慶日實用指南出爐喇！

幫推先

幫你推啦

唔明點解咁貴 重慶大廈唔係應該反而平啲租咩

係咪應該搞多次

其實重慶同出面賣差唔多價

雄哥叫做嘢.gif

其實Indian Food真係幾好食

價位可能同出面差唔多,
但份量就差好遠,
出面可能食完只係啱啱好, 甚至可以再食,
今日果餐就飽到漲起晒

叫UST 南亞仔call 馬啦

有無美食圖？

Push

上星期食完黎，門口個哥哥仲塞咗張會員咭俾我

我覺得重慶既問題係marketing唔夠
例如如果有個fb page介紹每間餐廳有咩特色
間中搞下promo 係黃既搞返黃店認證
會多好多人去
香港人唔係好受拉客呢套
所有野清清楚楚放上網好過

可能係因為入面太多唔同種族 好難整合

去過冇人理仲以為自己去錯地方

以前樓下有龜公拉客上去叫雞
唔知有冇伏
但最近一年都係得食野拉客

拉客真係感覺差左少少,
不過上到去發現黃金時間都係得一枱客時,
就明白到佢地都只不過為生存無辦法唔咁做